\begin{question}[section=1,subtitle={Fehlerzustand $\rightarrow$ Ausfall?},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	
\end{question}
\begin{solution}
Ob ein Fehlerzustand zu einem Ausfall führt, hängt ab von:
\begin{compactitem}
 \item den Systemkomponenten und ob das System redundant ist.
 \item der Systemaktivität
 \item der Usersicht, was einen Fehler ausmacht.
\end{compactitem}
\end{solution}
